{
  "results": [
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Music",
      "question": "Vad är inte ett blåsinstrument?",
      "correct_answer": "Viola",
      "incorrect_answers": ["Oboe", "Trombon", "Duduk"],
      "options": ["Viola", "Oboe", "Trombon", "Duduk"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Music",
      "question": "Vad heter den finska DJ:n Darudes hitsingel som släpptes i oktober 1999?",
      "correct_answer": "Sandstorm",
      "incorrect_answers": ["Dust Devil", "Sirocco", "Khamsin"],
      "options": ["Sandstorm", "Dust Devil", "Sirocco", "Khamsin"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Music",
      "question": "Vem är sångaren i bandet Coldplay?",
      "correct_answer": "Chris Martin",
      "incorrect_answers": ["Chris Isaak", "Chris Wallace", "Chris Connelly"],
      "options": ["Chris Martin", "Chris Isaak", "Chris Wallace", "Chris Connelly"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Music",
      "question": "\"Hallelujah\" är en låt skriven av vilken kanadensisk artist?",
      "correct_answer": "Leonard Cohen",
      "incorrect_answers": ["Kory Lefkowits", "Ryan Letourneau", "Justin Bieber"],
      "options": ["Leonard Cohen", "Kory Lefkowits", "Ryan Letourneau", "Justin Bieber"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Music",
      "question": "Från vilket land kommer låten \"Gangnam Style\"?",
      "correct_answer": "Sydkorea",
      "incorrect_answers": ["Japan", "Nordkorea", "Kina"],
      "options": ["Sydkorea", "Japan", "Nordkorea", "Kina"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Music",
      "question": "Vilket år släpptes albumet \"Year of the Snitch\" av Death Grips?",
      "correct_answer": "2018",
      "incorrect_answers": ["2013", "2017", "2011"],
      "options": ["2018", "2013", "2017", "2011"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Music",
      "question": "Från vilket land kommer bandet Rammstein?",
      "correct_answer": "Tyskland",
      "incorrect_answers": ["Österrike", "Armenien", "Belgien"],
      "options": ["Tyskland", "Österrike", "Armenien", "Belgien"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Music",
      "question": "Vem framförde \"I Took A Pill In Ibiza\"?",
      "correct_answer": "Mike Posner",
      "incorrect_answers": ["Avicii", "Robbie Williams", "Harry Styles"],
      "options": ["Mike Posner", "Avicii", "Robbie Williams", "Harry Styles"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Music",
      "question": "Vad hette Daft Punks första studioalbum?",
      "correct_answer": "Homework",
      "incorrect_answers": ["Discovery", "Random Access Memories", "Human After All"],
      "options": ["Homework", "Discovery", "Random Access Memories", "Human After All"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Music",
      "question": "Vem hade en hit 1983 med låten \"Africa\"?",
      "correct_answer": "Toto",
      "incorrect_answers": ["Foreigner", "Steely Dan", "Journey"],
      "options": ["Toto", "Foreigner", "Steely Dan", "Journey"]
    }
  ]
}
